\begin{enumerate}
\item Calculer le terme de rang $4$ de la suite géométrique définie par son premier terme $u_0 = -4$ et sa raison $q=-2$.
\vspace{0.5cm}

\item Calculer la somme $S_4$ des termes de la suite définie par son premier terme $v_0=1$ et sa raison $q=3$.
\vspace{0.5cm}

\item Représenter graphiquement les 10 premiers termes de la suite géométrique définie dans la question précédente.
\vspace{0.5cm}

\item Calculer $v_{99}$ pour la suite de raison $q=\dfrac{1}{2}$ et de premier terme $v_0=1000$.
\vspace{0.5cm}

\item  Calculer $v_{999}$ pour la suite de raison $q=\dfrac{1}{4}$ et de premier terme $v_0=1000$

\vspace{0.5cm}

\item  Calculer $v_{2021}$ pour la suite de raison $q=2$ et de premier terme $v_0=1$
\vspace{0.5cm}

\item La suite formée des nombres : 2 - 8 - 32 - 128 est-elle géométrique ? Justifier et si oui donner la raison.
\vspace{0.5cm}

\item Même question pour la suite : 1024 - 512 - 256 - 128 - 64. 
\vspace{0.5cm}

\item Donner le sens de variation de la suite définie par $v_0=100$ et $q=0.5$ sans calcul. Justifier.
\end{enumerate}